有冇人覺得畢業後先發覺中學係最開心

今年廿幾歲
大學都離開左幾年
每日都營營役役
一邊搵錢生活
一邊比社會欺壓
望番轉頭
中學時期既回憶有笑有淚
有毒撚追女仔 得閒又整蠱下老師同學
每日放學同班同學去踢波打波
果段時間先係最高興

有同感啊
以前上堂吹水 落堂就玩 無憂無慮
而家返工對住嗰mon 收工就想返屋企訓覺 每日都諗份工有冇前途 唉

你翻工唔攰咩

又叫春

中學時太窮
不了

+1, 返工真係正過返學

中學冇咁多錢要洗

有時人窮真係好慘
窮到電腦都無部

同學夜晚約打機
你就打飛機

咁極端

人大過左自己搵錢
唔洗睇老豆老母面色

同埋出嚟做嘢 好難有真心fd 原本識嘅fd唔係好忙就係冇再聯絡唉

讀書時chur大個搵到hea工
讀書hea大個做chur工
一般黎睇

好純情既諗法

一般=/=all

成績同工作能力冇關係
kong u first hon另計

我應該同樓主你差唔多大
前幾年都唔覺 呢一兩年成日好掛住中學個種無憂無慮既生活
做咩都得 就算做錯事 唔太大單都會因為仲係細路仔而無咩野
反而而家做野講野都要諗過度過先 仲要唔好比位人入

果時成日想快d大個出黎返工搵錢 想買乜就買乜 又唔駛再溫書考試做功課

到宜家出黎做野 日日做重複既工作 朋友都少見左
又會懷念以前 果種無憂無慮 每日都見到自己既朋友 hehe哈哈既日子

以前係心靈上快樂 冇物質 宜家係有物質 但就失去心靈上既快樂

有
咁岩頭先睇返舊電話入面嘅中學相
再同啲fd講返起以前啲好笑野
就覺得時間真係過得好快

Hku 1st hon就唔使chur

如果有時光機就好
但根本冇可能返到去果段時間

唉 唔好再提啦。。。

類似 間中學咁西個時又咁細
唔覺有咩開心

覺

最開心係中一中二嗰段無憂無慮嘅時間

大學就黎grad，我諗一生人其中一段最開心既時間就係讀中學個幾年，慶幸班中學朋友就算畢業左起碼五六年到而家熟果班大家都仲有聯絡，真心應該做朋友做一生了

中三之後都唔同了

整個求學時期嚟睇，我自己覺得asso生活最開心
我讀冷門科，個班嘅規模超細，嚟嚟去去都係嗰廿幾個同學
但係大家都真心對嗰科有興趣，又各自有擅長嘅興趣、專長
除咗一兩個特別仆街之外，可以話成班同聲同氣
上堂嗰時就大家一齊學學術嘢，閒時就大家各流吓自己擅長嘅嘢，或者一齊食吓飯咁
原本就熟嘅當然會彼此close啲，但絕對無排外同喺人哋背後講人壞話嘅小圈子
反而一齊俾班商科撚喺背後話阻住地球轉就試過
最後我就上咗ugc degree，同學就走晒
上堂人來人往，其他人唔會主動同你講嘢
嗰時係完全唔識人咁滯
讀咗兩年degree就嚟grad先識到三四個講到吓嘢嘅同學

係人都唔想返工架啦

少年你太年輕了

認同
只係高中果陣同d閪同學一班
搞到唔係咁中意中學d同學

我就覺得大學先最開心，鐘意走堂就走堂，有O camp、上莊、興趣野玩，想食女嘅又多選擇，自己又好好彩讀到鐘意個major，溫書事半功倍

中學同出黎做野日日都要準時起身，又要睇老師／老闆面色，咪又係坐監生活

不過中學啲朋友最life long咁解

agger

中學上堂成日擔心啲問題唔識答,
瞓覺又要掩飾,
每日都有quiz同補課

大學好好多,
可以走堂番工搵錢

不過我都擔心u grad後點算,
覺得自己廢 冇技能 怕interview

我應該唔會

+1

其實小學先係最正

中學一d都唔開心
屋企管住曬夜晚食飯前就要返到屋企
班入面又小圈子多是非
功課多到係學校做到6點幾都未做完
好不容易夜晚9-10點做曬啦
第2朝7點就要起身返學 無咩私人時間

初中比人欺凌、比意中人拒絕兼同佢關係變差
高中究極中二病、究極邊緣人、比班主任睇唔起

我覺得大學最開心

所以講真共產主義既北韓可能開心過你同我。
無咁多物質但
都無金錢壓力，無要上位既人，無乜需要努力工作
無需要供樓，條女都唔睇錢

諗諗下真係唔係好明資本主義好響邊了
除左頂層人可以食左底層人既成果，再同你地洗腦之外

中學開心
但大學開心過中學如果你冇hall住可能中學係開心d 如果住緊又話唔開心 可能係你問題 讀d多野做到仆街既科例外
只係仲未grad唔知有幾個可以一路keep落去

年經is 鬚 exaclty

唔覺，最憎中學

而家返工不知幾開心，完全唔使逼自己同人交流

做左人咁耐先發現晌老母個肚入面係最開心